靚仔靚女圍爐區

個個接近自己都係因為外表
想改下自己啲性格 問人自己有乜缺點
但啲人永遠只識奉承話無 無問題 你好好
淨係會讚我 好辛苦 身邊無人睇到我嘅內在
明明可以靠個樣呃老襯飯食 都好多人爭住畀錢我使
但我覺得要靠自己先有意思唔想做雞所以去返工
但返工好悶 啲同事勁幫手做晒啲嘢
老細又唔會使我做
人生毫無挑戰性覺得自己經已玩完想end game
有諗過整容整醜佢但又對唔住父母

有無同路人？ \/

1

2

我一照鏡就爆

3

癲到呃埋自己

可憐

1.5

禾刀系甘

唔好為難塊鏡

去接客囉

講真我琴棋書畫文史哲藝飯飯掂但個個淨係識讚你好靚啊我未見過一個人靚過你

萬XX

呢個post唔啱你入

tingb抱抱

可唔可以幫你奶閪？

梓良

邦

我害羞

萬邦行下嘛

夠膽唔化妝返工

唔化妝仲靚

開黎見我

我

唔驚唔驚

會愛到我不能自拔

偷圖狗

連登精神病院

咁偉嘅發明唔貼唔得

真是荒謬

冇問題

Exhausted af

唔好打擊

好似我貢可愛

健良啊～～～～

...

辭職

有幾靚吖？拿相出來俾大家評下

簡直笑話

預咗無人明

I am unemployed at this moment

似ali

識英文好勁？

yes

i think so too

two ar on9